比個中學男同學當左我係gay

是咁的

小弟岩岩大學grad

上個禮拜約左班中學同學出黎飯聚

其中有個以前幾friend既男仔(白白淨淨乸乸地 不過中學果時FD底 grad左之後少聯絡)

成餐飯同佢幾好傾 之後果日佢約我今日出去睇戲

咁我又覺得同佢好傾 以前又咁FD 之後就應承左佢

點知今日睇戲同係街果時佢哄到勁埋 又成日搭賻摸身摸勢

我已經好老尷

之後行行下街我女朋友打黎問我係邊 我話係銅記同中學同學睇完戲

個男仔問我 乜原來你有女朋友 我以為你係咩架添...

老老實實我真係呆左 之後就話女朋友急call要走先 下次再約

佢岩岩whatsapp我 話唔好意思

可以做住普通朋友慢慢發展

想點

你可以扮基追女仔

我已經係黑黑實實 平時做下gym果D

又唔係小白臉乸型 點解會比人當GAY

pmed

唔試下又點知 當俾個機會大家

有女朋友

其實我真係唔知佢真GAY 如果唔係我都唔會應承同佢兩條友去睇戲

收兵

我要互射

On9 就係黑黑實實先比人誤會
又夠吸引

幫你出火ok?

非gay po

互射

臭鴨

你係阿希？

黑黑實實似1仔
發展下可能變左你都鐘意佢呢

屌你 條友唔放棄

大隻靚仔先多gay佬

哦⋯你係啊希

Gay佬先做gym
大隻佬好基

食曬兩家茶飯

唉 呢d好難搞